【香港首確診】新年和你SHOP防疫版！和你CLEAN！

鄧小強話嚟緊過年，市民都想出街同去拜年

文匯報都出篇文
店前「和你咳」嚇客 藉肺炎煽恐慌

原來咁多人唔知新年有任務
依家香港有第一宗武漢肺炎確診
和你咳係好危險
有見及此，想建議大家搞個防疫版和你shop
和你clean
核心成員裝備——董太裝

唔係叫你真係著到成個董太咁，自己上去Amazon搵hazmat suit
買滿$49美元免運，順便同d口罩運返嚟香港啦
基本款有白色，另外仲有黃金戰衣

加埋防毒面罩同手套就可以開工喇

清潔工具：
1:99或1:49稀釋家用漂白水
毛巾同噴壺
漂白水使用方法可以參考政府網頁

路人所需裝備：平就外科口罩或貴少少N95(1860/1860S/1870/1870S)

行動方針：
去商場／藍店外幫手清潔，噴下抹下咁，視乎人流加減頻率，最基本每半小時一次
少人去咪唔使清潔得咁密囉
扶手／門柄／Lift掣要加緊清潔
有保安問你或者被截查，就同佢地講你係幫世衛做防疫
為世界衛生站在最前線犯法呀？
俾人趕就去出入口做清潔

如果鄉黑曱甴王又玩濫捕而俾傳媒影到
報紙條題就會係 香港警察打壓志願防疫工作者

呢個仆街政府根本冇心冇魄力去做好防疫工作
佢地唔搞就由我地市民自己搞

亦想係度點名屌鳩陳肇始條仆街
香港已經有確診個案，一定要困埋佢入隔離病房
要佢用護士身份親手照顧支那肺炎病人
死咗最多幫佢立個像，紙紮果隻燒翻俾佢

收到風用火殺菌有用
我懷疑狗屋多病毒

和你咳好危險呀
幫手推到多D人睇到

行動POST冇人理
中共放個肺炎落嚟就成功搞散個運動
連登快D發賀電恭喜林鄭成功旨暴制亂啦

要人呀
係咪一個確診個案
d勇武就匿返去屋企唔光復香港喇

和你shop 限時特別版

完全唔洗靠人多

3~4個董太裝入藍店已經夠嚇走全部客

唔洗渣刀渣槍 董太裝行街唔犯法

唔係要嚇走人呀
係要保護到自己同防疫

千載難逢機會
如果俾狗亂咬
仲可以狂咳

有確診都唔推po唔做野
香港人等入度假村啦

巴絲幫手推啦
一個人推唔郁呀

推

Push

港珠澳
[quote]
我真係恭喜你呀

和你clean!!!

其實認真呢啲衫有冇平價啲既即用即棄
真係想著住出街

咁樣仲有人敢行商場？

即棄雨褸會唔會係最平
Amazon
6件31美元
25件84美元

推
全民防疫

全民口罩

和你clean

成班港豬都仲未知共產黨想點玩
政府堅持就禁蒙面法違憲上訴
只識出廣告叫人同暴力割蓆，但唔叫人洗手戴口罩
林鄭一出trip香港就爆第一宗確診
PK鄧指示下屬要截查戴口罩後生仔